有得揀嘅話最想喺邊個國家出世?

北歐國家都好正挪威 丹麥呢啲成日喺最快樂國家排頭幾名
地方大 環境好 樓價唔算貴 要交多稅但相對上福利會多啲

日本

挪威

日本啲職場文化

瑞士，奧地利，德國

LKSAR

日本咩都好
就係要返工唔好

靚到仆街

德國都好正

印度?

有個親戚住嗰度 生活得幾開心

波蘭
冇難民

有咩原因?

荷蘭
夠晒開放

波蘭啲人好似唔買水 直接飲屋企個水龍頭就得

1997年香港

打風嗰陣

中國
為中國人感到自豪同光榮

你指邊方面先

Switzerland

中國

瑞典

除咗最後一年有bno 1997出世好似冇咩好處 而家如果讀到大學仲讀緊書 香港又赤化緊

冰島

分分鐘未長大成人已經比人拐去斬手斬腳做乞衣

瑞士 / 西班牙

香港

丹麥

自己人🇸🇪

瑞士

🇨🇭🇸🇪🇳🇴🇮🇸🇫🇮🇩🇰

我覺得日本啱去旅行多過"生活"喺嗰度
日本人番工好多潛規則 加班=常態 要絕對服從上司 好大壓力
同埋日本啲毒撚好得人驚

瑞士我淨係諗起雞翼

施祖唐

點解?

講個笑話:一國兩制

北歐既應該都冇得輸

唔好咁貪心啦

北歐缺點 交重稅 但係相對上啲福利都好好
仲有冇缺點

瑞士糖都好出名㗎

交重稅 係優點吖

兩睇啫 實有人唔鍾意要交咁多稅比政府嘅

其實重税定輕税都好
講到尾最後都係睇個生活質素

識野

食大麻
其他懶得講

首選:無支共嘅香港
次選:奧地利(歐盟區相對孤立兼少難民)

係

紅燈區嗰方面

首選已經冇乜可能次選

瑞士貧窮線係月入HKD40000 拎呢個人工你去咩國家玩都好似香港人去泰國

汶萊

唔好影相就ok

福利好，冇冬天

唔出世

烈支敦士登

做鬼佬
再去亞洲國家屌哂d easy pussy

美帝

瑞典
瑞士
冰島

係挪威旅行緊表示好撚正

巴打唔鍾意冬天?

邊度嚟

一定係北歐

有冇話想邊個洲

yes

台灣新北市

啱呀

點解

荷蘭 有得搞gay

好多國家都可以搞基架喎

啲人成日話望得多會悶都痴撚線
可能會無第一下咁震撼
但係有得望呢啲景係有壓力同唔開心果陣 先覺得生命同世界係咁美麗

荷蘭個風氣最好 好似係

係日本出世既白鬼

一定係北歐國家
冰島 瑞典

咁你快啲搵基佬一齊過去結婚啦

日本崇唔崇洋

北歐國家+1
淨係得閒去睇下美麗既大自然都夠我開心一世

走啦你

????

公海

點解冇人講美國
起碼人地背靠真係強大既祖國

唯獨北歐國家先有種仙境既感覺
睇我exchange fd 既相,係北歐求其影一張都J死人

代價係好撚凍

唔要你

一出世就浸死

有人講呀

日本，不過瑞典好似都唔錯

我唔要屯門KFC肥婆就真

做日本人打工好辛苦
瑞典呢啲北歐國家真係好正

台灣 最好新北市

有咩原因先

日本呢啲濕鳩地方，去旅行就正

長住咪即係搵鳩自己笨柒

紐西蘭

經長年的日本統治，有濃厚的日本特色

美帝國萬歲!

日本打工

北歐無得輸
幸福指數長期領先全世界

agger

鍾意羊仔？

咁點解唔揀日本

準確D講,我最鐘意既國家係芬蘭

但歐遊好貴 到而家都未試過

挪威 丹麥keep住排榜首

metoo

咁凍

China/TW/HK

出生美國中產其實幾好

想做女定男

杜拜 好想感受下果邊最奢華生活
見識下離地富豪級上等生活

天國

出世計唔計埋種族？
簡瑞典x2 基因屈機 周街都model樣

SWEDEN YES!

日本校園欺凌都好撚勁
你班連登毒撚喺日本出世，投胎十次都未必做到大人

瑞士
澳洲
紐西蘭

呢個國家真心正 福利好到政府幾乎送埋樓比你住 睇醫生都係象徵式交一蚊

比利時

NEW ZEALAND都唔錯

俄羅斯

杜拜奇蹟花園

網球場

滑雪場

做耶和華手足?

澳洲啲袋鼠好堅揪

荷蘭

北韓
利申苦行僧

咁正

有錢人搭建出黎
做乞衣都爽過人😂

朱古力

估唔到咁少人講英國

意大利
威尼斯去過一次翻唔到轉頭

北歐

上面都有巴打鍾意

一定係英國，國際上又威，自己本身又好住

葡萄

英國邊方面好住

梗係瑞士

因為有得揀多數北歐>英國

北歐，法官大人冇野補充

北歐係正，不過夏天就唔會天黑，冬天就唔會天光，冬天又凍，同埋物價貴

好似得我一個揀意大利

伊朗

貴族出生嘅話北韓都照殺
窮撚出生嘅話北歐都自殺

都係香港
私家醫院好，多商場，交通又方便，樓又唔細，如果少人啲就好

從來冇出世

比人偷野偷上癮

有錢就日本 唔洗返工
正常就挪威
窮就已家 等緊投胎

北歐！
首選挪威
之後瑞典 冰島
個到先係生活
宜家係生存

要黎把撚，d仆街天氣狗也不屌

可能遲啲有人揀呢

有錢邊到都好啦，想去邊到玩邊到住都得

奧地利
去過旅行嚟講有d悶
但生活一流
d人好nice，面帶微笑
社會多元接受到異類
唔洗人人都一式一樣
經濟方面無乜深入了解
但同東歐果堆小國比應該算幾好

澳洲！

奧地利好似好多難民

去做核子學家?

德國for sure

意大利

America,motherland! xD

同意樓主
環境真係好好

芬蘭

德國

草根至中產嘅話，瑞典 芬蘭 挪威 丹麥。
有錢嘅話，英 美(北部) 港
富可敵國嘅話，邊到都得。

點解咁多人揀冰島

芬蘭都好靚

瑞士 冰島 挪威

男 for sure

德國買野好平(比起周邊國家)

nice

咩原因?

Dubai?

捷克 d女好淫

Czech street

英國，日本，臺灣

加州/紐約

芬蘭挪威德國瑞士
瑞典係北歐黎講算多火雞佬同中東佬

日本鄉村

香港
我講緊成為國家之後

荷蘭/法國

瑞士
New zealand

英國

Norway
成個歐美都去過，最好係佢
唔計北歐就求其揾個油產國

中國香港

杜拜沙特出世享盡榮華富貴
先發現自己物質快樂比不上
中非烏干達無知過日嘅幸福
生活係香港咁國際化嘅城市
先知無論自己係邊出世都好
一樣難逃煩惱面對獨有問題
不如希望自己以後投胎轉世
可以去到未來無愁無憂生活

美女王國 烏克蘭

有冇人開估highlight嚟睇下?

> 國家
香港國

最理想當然係北歐啦
不過首抽嚟講香港都算係咁
去左非洲我真係捱唔到

北韓應該係全世界最撚差既首抽黎

北歐理想過香港？

我剩係去過瑞士 人好NICE 景靚 一世都唔介意

有得揀嘅話唔會想出世

杜拜

係,有得揀真係唔想做人

最快樂既地方

歐洲難民營你估浪得虛名

scandinavia是但一國

挪威丹麥冇得輸

養和

歐州shithole嚟講
瑞典真係當之無愧
難民強姦 非禮 no go zone
仲係lgbt 女權 左膠大本營
我都就快移民過去老強啲鬼妹

北歐是但一個

係香港最多都係企係度比老細屌到反皮，最多唔撈
日本分分鐘要土下座住比課長屌

古中國

唸做邊個嘅仔重要d

烏克蘭
當地女人太多, 同埋東歐人黎到香港都有港女食

台灣
新北市
做鬼也風流

鬼佬都要做西歐, 美加國家的
好想做加拿大人

講真有父幹一定係香港，食同玩冇得輸

大躍進時期?
民國初年軍閥時期嘅開放自由係好嘅

只要係北歐都好

瑞典 冇得傾

去到梗係做廢青啦on9

香港，好多國家旅行就唔錯，長住就

瑞士 加拿大 德國

宋朝

挪威
淨係果度出世都唔夠
一定投胎要係金髮藍眼鬼妹先得

識揀實揀捷克

Monaco

芬蘭
瑞士
紐西蘭
智利

未㩒入嚟已經想講呢三個
再加澳紐都得

香港(有錢人)

始終會揀香港出世

先生存到20歲再拸民就最perfect

有冇諗過係咪一定移到

但而家嚟睇就算有錢都未必掂 香港就快

台灣 風化

台灣同中國差唔多咁衰

加拿大

端士

有錢人隨時想移民去邊都得啦

澳洲

歐洲同其他先進國家全部都可以飲tap water啦 英國政府仲叫人唔好煲水因為嘥能源 係中國嗰啲唔得

唔想出世

北歐冬天勁抑鬱喎
英國有咩問題 冬暖夏涼 南部又好少0度 我長期一件hoodie出街

英國天氣有咩問題？ 我勁鍾意喎 打死都唔返香港 又濕又熱 11月仲20度

緊係啦

香港國

之前有段新聞係返工返到迫死左條女
日本做野真係

北歐剩係少蝗已經贏左啦

挪威>芬蘭>瑞典

Stockholm感覺麻麻地 好多黑人望實咁

斯洛文尼亞

德國，14歲就合法扑嘢

如果個政府政策,民生,福利係好似丹麥咁嘅話,我唔介意交重稅

一定係 北歐 小國 地大人少嗰啲

冰島 芬蘭 首選

垃圾國家

美國d 人痴痴地線

制度/工作黎講，北歐當然最好...同北歐人相處過，真係幾開心，鐘意就返下工，轉頭又讀下書....d工種可以只係養下動物咁....

但同時要留意天氣地理位置...北歐冬天凍，嚴重日短夜長...聽聞都係一個問題....人會易有心理問題（當然香港咁樣仲多人有心理問題）....

美國唔係痴線,而係成個國家口口聲聲"freedom/liberty", "american dream", 但得個講字,完全係比權利階級控制晒

種族歧視:唔知嘅可以睇吓13呢套documentary
冇free health care: call白車都要錢, 冇錢唔好call白車唔好睇醫生 (喺英國見到冇free health care真係笑死人, 我哋做檢查同住院都唔洗錢)
冇槍管: 唔洗講啦 "自由"喎 寧願年年死咁多人都要保住自己支槍
冇網絡自由: 問snowden, 仲有啱啱先冇咗net neutrality
選舉制度: 唔講啦, 唔係electoral college會選咗bush jr同trump出嚟?
帝國主義: 專搞9人哋國家, 完全違反晒美國脫離英國獨立嘅宗旨, 就係要反帝國主義呀嘛

其實我真係替美國唔抵, 啲founding fathers都唔想美國今日變成咁

你仲撚痴線啦左膠

笑咗 香港有免費healthcare係因為邊個?
美國call一次白車要$200(美金) 睇一次醫生就算佢咩都唔做都要$100-$200 長期病嚟講HIV藥每個月$2500
仲要日日驚會比人開槍打死

咁叻每次拎幾千蚊出嚟睇醫生買藥呀

做德國白人
免費讀埋大學
空氣環境好
工時短假期多但係gdp仲高過香港

講起左膠
美國仲有一大堆極端女權閪
環保撚
素食撚
耶撚

治安又差

去玩下就好
住就不了

人地啲喉冇鉛
啲水又乾淨
怕咩

凍到你班戇鳩傻

好多歐洲國家都有免費大學

但係北歐自殺率高喎

英國/北歐

所以咪話你左膠囉
有錢根本就應該有更好嘅healthcare
資本主義就係咁樣咖啦
唔啱咪得行返共產囉
obamacare埋單又唔係你
你啲welfare whore 最叻咪攤大隻手問政府攞

拎返香港做例
有錢佬交重稅
但排公立同綜緩雙非係同等待遇
喺左膠眼中=公平

有錢嘅仲大部分睇私家/有家庭醫生
連公立服務都用唔到 但就要負責埋單
你梗係爽咖

北歐出世 不過係華人

係香港打工都係絕對服從架啦 同埋無限ot

1.racism邊到都有咖啦 我推薦你去sweden
2.槍：second amendment 我相信你都唔會睇
3.選舉制度：選舉人制
選到democrats就啱你心水
republican就唔撚得 一黨專政啦索性

你想講制度有問題
應該係直接比較直選同選舉人制
而唔係針對某黨某候選人

neutrality 2015年前都無 我相信嚟緊會係世界末日
snowden無得駁 state就係咁 所以左膠最中意borderless ,globalization 地球村

冇錯, 資本主義就係有錢玩晒
咁你冇錢嘅話就要食屎

連公立服務都用唔到 但就要負責埋單
呢句, 已經解釋咗點解美國、大陸同香港咁仆街
就係因為個個都自私精

關於第二點,second amendment vs gun control嘅debate 網上大把 我唔想再喺呢度copy and paste

關於第三點,其實我想講埋two party system係完全on9
不過算啦,同你講咩都冇用

澳洲

想做袋鼠

仲要好多變態殺人案
感覺成個社會都好壓抑

why
有啲北歐國家會排華

袋鼠

仲有校園欺凌

幾時先有

Swiss

泰國

不丹

認同樓主

北歐五國都去過
丹麥、芬蘭、冰島、挪威同瑞典
最鍾意 芬蘭 同 挪威

瑞典同丹麥比我感覺唔夠 芬蘭挪威好
因為去個次, 哥本哈根市區夜晚晚好多酒鬼. d 玻璃樽爆撚到周地都係
瑞典就好多外地人

冰島旅行玩1,2個月就正
長住不了

下屬既功勞被上司佔為己有
上司的過失是下屬的責任

why

咁多人妖

冰島有咩唔好?
日照問題?

同埋好多潛規則

芬蘭。聖誕老人村